今日已代咁多位義士向漢獻帝祭祀祈福

祝大家萬事小心
平平安安

啱啱先發現原來你就係大漢皇帝（漢獻帝）

持節有度，守節不辱
繼續反佢老母送中

朕而家微服出巡

支持樓主！

中二病到...
不過gchi